如果 終審法院法官 出黎指證 現屆政府違反基本法

基本法
第一章 第四條：
香港特別行政區依法保障香港特別行政區居民和其他人的權利和自由。

第三章 第二十八條：
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

第三章 第三十九條：
《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。

到時會發生咩事？

你發夢諗下好

做到咁高位，威逼利誘下就得

做到咁高位，點解仲要追求權力/錢？
點解唔去追求 名留青史、追求真善美？